女朋友喜歡玩我的屎眼，點算好

仲要玩埋lin頭

Gay 囉

趁佢玩個陣屙屎

有冇叫氣執番簡

腐女 想睇住你前後高潮

遲啲會唔會搵個男人番黎屌你

屌！豪俾佢囉！

跟手玩番佢屎眼，佢個閪就留到四五十歲先玩都得

叫佢伸個頭埋去放屁

女朋友成日話我羅友好正 好想屌

希望佢唔係真係有呢個諗法